真人真事，想送自己設計嘅利是封俾支持過我嘅巴絲打

因為沉咗post, 所以開咗呢個post.
有興趣嘅巴絲打，麻煩入返去下面條link回覆
入面有埋利是封圖
雖然唔知有冇人有興趣，但都係我小小心意
多謝支持過我嘅人！無興趣就當無睇過
祝你地都美夢成真

真人真事, 鋼鐵是這樣練成的

別來無恙？近排生意如何？

路過支持一下
絲打要努力追夢呀

多謝仲記得我
生意都係一般般， 一個人又準備緊新一批設計， 冇時間攪marketing, 都正常嘅
希望之後多返啲時間宣傳新產品，生意會好啲

Btw, 你冇興趣要利是封呢

多謝支持！
有冇興趣要返幾個利是封呢？

有興趣但冇用，唔想哂咗

其實我都覺後生仔女難有啲用
唯有等啲已婚巴絲
除非佢地俾父母指定利是封封俾自己
但點都好，多謝你

路過支持

題外話，你依家做緊freelance定點？我依家讀fashion design communication今年畢業，覺得前途一片黑暗

支持 睇埋你點樣煉成就梗加支持 加油

有興趣，但未用得着

多謝你

多謝 我會更加努力！
Btw, 你個名

都多謝你

個利是封咩樣㗎 我大量需求

我依家一邊做下freelance, 一邊主力都係攪個brand.
我諗學校都有唔少工轉介，唔好咁灰。
不過，返工對比讀書會少啲自由，呢樣都會係幾大分別。所以，都有啲人會走去做freelane 嗰啲

你有冇ig？想睇下你d作品呀 你有冇打算整生日卡個D？貼紙之類

上面條link入面嘅最後回覆有， 唔知你有冇興趣
因為想統一啲計人數，所以想要嘅都麻煩你去嗰邊個post覆

我有做男裝底褲的
喺度打個ig會唔會被人話賣廣告？
我喺另一個post直頭blur哂利是封上嘅brand name

好呀

你放埋利是錢入去
我多多都要

軍曹巴打你咁風趣
我都想有錢到咁，可惜我都只係夠錢印下利是封同寄埋俾你地

Btw, 有興趣要就去返條link個post度留言，然後 cap圖去tg 搵我啦。因為要計人數，麻煩稍移玉步

咁夜都未瞓嘅
認真
利是封我無機會用
除咗人哋畀利是我之外⋯
你又印得唔多
留返畀欣賞你又有機會用嘅人啦

唔算多唔算少咁啦， 真心想送俾巴絲打嘅
多謝你嘅好意

外國送唔送